《中华人民共和国香港特别行政区维护国家安全法》于2020年6月30日通过，现予公布，自公布之日起施行。

新华社北京6月30日电

中华人民共和国主席令

第四十九号

《中华人民共和国香港特别行政区维护国家安全法》已由中华人民共和国第十三届全国人民代表大会常务委员会第二十次会议于2020年6月30日通过，现予公布，自公布之日起施行。

中华人民共和国主席 习近平

2020年6月30日

香港獨立，唯一出路

2 0 2 0 年 6 月 3 0 日 ， 一 個 重 要 的 日 子 ⋯ ⋯